Qual instalar?
----------------


O NxFilter tem 2 variações:

1. NxFilter v4
  Pode ser usado para qualquer próposito, inclusive para uso comercial. A licença de uso do NxFilter v4 permite este ser modificado, ajustado, adaptado e redistribuido. A lista Jahaslist pode ser usada para teste por 30 dias sem nenhuma restrição, após o prazo a lista fica com liberação para 20 usuários.

2. NxCloud
  Outra variação do NxFilter para área comercial com ambientes variados, feito para uso na nuvem.

